笑波子同大j一樣冇朋友

利申先
我冇訂閱佢

不過有時youtube彈左d動森推薦影片出黎
睇過下
當兒童節目咁睇又幾好睇

佢起碼係bob叔個論點到做到
唔教壞小朋友
之前有post提到佢講水貨客問題
都算有d教育小朋友意義

笑波子哥哥

真係好多細路睇
細至幼稚園都睇
試過比親戚個細路逼我睇
佢又冇教壞小朋友既粗口都冇
最多講下屎尿屁

咁點解佢地無朋友

伍公子講架

佢有橕過廣東話

笑波子咁耐以黎都冇乜衰野
又唔講粗口 唔撩是非
除左內容有啲on9之外
簡直係清泉

無錯
睇笑波子好過班小學生返到屋企睇cctvb

大部份廢片
但係唔講粗口色情野

笑波子 一開始睇 好似c奶咁
越睇越靚仔

職安真漢子來

原來佢讀土木

又開始捧垃圾上神台

笑波子絕對係好既youtuber
大家咁耐以來只係笑佢比小朋友睇
但佢d 片比小朋友睇又真係幾好架喎 佢唔會教壞小朋友 又灌輸正確價值觀比小朋友 我就幾欣賞佢
正如bob 叔所講 你做到自己一套 唔理你做d 咩 走去拍野外又好 總之你唔係教壞小朋友既野 你就會成功 笑波子就係例子

谷底反彈係定律來

我都係睇到波叔fb醒起小朋友睇youtube
再諗返邊個最多小朋友睇
原來佢都差唔多90萬

Youtube兒童台
暫時算好啦

幼兒節目

又真係咁耐多大大小小風波是非都冇佢份

其實觀眾群唔同姐 佢對象係小學生
成日話人on9 垃圾
你睇返你小學個時睇既野
乜撚野放學icu 咪又係on9

又開始想搞死人

睇緊bob叔
笑波子笑到最後

人地icu有講明兒童節目喎，笑波子無，youtube又無，咁啲中學生成年人睇完覺得低能就會鬧架啦

香港風氣咪就係咁mean
睇下台灣日本有啲專玩小朋友玩具既YouTuber
冇講明兒童節目架
講玩具開箱 玩下無聊game 冇人會屌佢地

雖然笑波子真係純for 小學雞睇
但睇過佢幾條屌大白象既片
都入得口

認真何解拍youtube就要埋youtube嘅某一班人堆？
講真都係自己拍自己野
唔要定要同其他人合作
你想拍俾小學生睇
想俾正面影響佢地
咁無問題架wo

如果咁都要屌佢拍片on9
你不如屌幼稚園老師？
話佢點解要教低能英文單字
應該要學莎士比亞嘅詩同諗下近排hit嘅ai

利申
無朋友咪無朋友
講到世界末日咁

我記得之前有ching講過係無啦啦有人屌鳩佢d片低能唔啱大人睇
但明明人地d片嘅受眾就係小朋友

咪係 況且youtube朋友都唔方真心啦有廣告拍咪一齊囉

你上連登梗係多人屌架啦，呢到啲人講野係最刻薄最多haters。咁佢啲片下面又無話有人追住屌，都有fans有sub有人讚無咩問題喎

維一係無直接表明立場囉平過其實都似黃嘅，至少佢之前肯屌政府，培養新一代黃絲其實搵佢應該都ok，一大班忠實細佬fans應該肯受落

又有新批鬥對象了

只有人格似兒登仔既大J同樣貌似兒登仔既bob叔先可以笑到最後

冇人批喎
好似讚多

唔好搞佢喇
人地靜靜地做好本份

咁其實總有人做兒童節目架啦
唔通放學ICU又on9

人哋定位係兒童台

冇表過態喎？
迖狗2.0

其實d細路唔睇tvb兒童節目睇佢仲好

咁點解當初你地又要屌達哥

可摸耳

樣貌似大J
銀行戶口似Bob叔

笑波子叫做認清自己定位
始終呢個世界上點都要有一個巫妖王
加上睇佢之前社會事件嘅表態都起碼算係淺黃嘅
咁有咁多小朋友鐘意一個淺黃Youtuber其實未嘗唔係一件好事

我冇屌佢wo
同埋我控制唔到其他人既言論

笑波子有個強勁後盾
就係佢阿媽
應該係佢媽幫佢建立個形象出嚟

越多埋堆越多是非,定律黎

唔通睇舊垃圾屎？

笑波子每日上傳1至3條短片至YouTube，在2019年已上傳逾10000條短片。

之前都幾唔鍾意佢, 又係一班人小圈子圍威餵咁,

而家慢慢轉形好多小朋友鍾意睇, 都仲keep到, 係有少少改觀
不過都係冇睇

笑波子係藍？

yo 波子打波子機

我冇fact check過，但聽聞佢有片係同小朋友講送中條例，向佢地講少少政治，都算係盡過公民責任教導下一代
咁都藍？

兒童台唔係target audience姐
但欣賞佢會教細路

細路先好搵
一日睇幾次

冇睇開 , 如果係都幾正路

有sub 當支持

但佢啲片真係唔係拍黎比我地睇
冇一條睇多過 20秒

真 佢係好嘅 YouTuber
不過對象唔係連登仔呢個年齡層咁解

咁都要俾人批鬥

笑波子上年6月前已經出過片屌大白象
唔鐘意佢D小學雞片都唔能夠話人係藍掛

人地擺明係拍比小朋友睇同娛樂小朋友氹小朋友開心
你想佢拍天文地理時事教小朋友啲片先叫唔廢？
屌佢拍廢片 同屌啲幼稚園老師on9 有乜撚野分別

唔係好活躍噉埋堆，會俾人排擠

你都識講6月前 佢6月後一句聲都無出過
不過都欣賞佢至少唔埋堆

香港人真係好鐘意踩自己人

真係睇唔出
身邊讀engine嘅人都好撚毒
但佢又幾精靈同識跳舞

agree

地圖炮，條友癲撚左，唔想係YouTube撈？

而且係手足

係呢個時勢
咁都可以兜個圈黎讚笑波子

其實笑波子背後都有一大team人幫佢拍野/傾job/剪片，同一間公司一樣
如果唔係單人匹馬根本冇可能一日一片

邊撚過笑波子

唔好講出泥,人地花左好多錢請打手想襯亂上位

佢之前同慕容一齊玩過下

算啦特別有啲人自己仆街
就好想睇個個人都仆曬街

佢係自己剪片，但係有三個攝影師跟住
even係屋企都係

0524，0527

終於有人明白波子哥哥

真正清泉
我都巧鍾意笑波子哥哥

其實做得youtube就係想自己做老細
點撚解要埋堆 我自己拍得好使撚痴你

我兒甥都有睇

笑波子你其實當兒童節目主持睇就fit晒
如果個細路問你借手機開youtube睇笑波子打機 咁我都安慰D
唔係開抖音睇ON9片..

話說之前個仔睇老高，我都唔係好撚老脾，因為要留意佢睇緊乜內容，好彩佢睇完老高會問返我可以輔導下

跟住見佢睇大j，放心左，可以唔駛理

有日睇笑波子，完全係卡通片既替代，又放心訓個飯後教

直到琴日聽到佢睇劈屎，即刻腳踩撚爆部ipad

真實反應，冇花冇假，唔好講內容，聽到劈屎d 口吻堅控制唔到

佢上年有講解咩係逃犯條例
小學雞youtuber黎講算係咁 佢無必要講

智商

你去一次佢啲活動
佢啲main audience係20-40

之前好鍾意睇佢的波yo夾
真係可以比幾百蚊都乜都夾唔到
幾欣賞佢淘左部夾公仔機返黎,之後有show部機點出術(有得set d抓力係幾多, 保夾之類)
睇完真係覺得夾公仔係呃錢

呢度好多PR公司開po㗎

咁就合理化拍d 低能on9 內容？

我30歲開始日日睇，
就冇升過職

拍埋d on 9片，自己講自己笑，冇深度，屎尿屁都笑一餐，當觀眾弱智？

你30歲都仲睇緊係升唔到職喇

Agree!!!

on9

當放學icu咁睇真係幾好
有時又有啲社會議題

但係佢完全避談政治就差咁啲

算唔算表態

721後
小學生頻道有提已經好好

Agree!!!!

自從呢到開始對佢改觀

一開始覺得佢把聲同個感覺好似梁思浩
不過見佢都會為不平事發下聲
例如果次ricegum 黎侮辱香港人呀
同埋佢好似被人串下笑下 都唔會惡言相向
一個人能夠自己用個channel 打滾到宜家
都八十幾萬訂閱 都算係咁啦

雖然無睇笑波子
但佢嘅target 就係小朋友
我地睇一定覺得無聊同on9
但至少佢唔係教緊小朋友去玩抖音

笑波子我當係自己人，因為佢會睇lihkg改善自己，雖然無正面回應，但做左出黎

記得以前有post叫佢做返啲野，因為target audience主要係新一代，跟住叫佢都落返中文字幕 走蝗語(好似係，跟住即刻做左。

雖然件事我唔記得詳細係點，但印象post主題係圍繞新移民靚仔用殘體用蝗語

咁多垃圾打手係到

屌我侄仔都有睇無阻止佢
因為youtube有好撚多youtuber打機 有時好暴力又血腥
所以寧願佢睇笑波子

俾小朋友睇笑波子定睇cctvb，唔洗諗

波子哥哥幾好呀 輕輕鬆鬆

其實佢只係片低b d 同目標唔係我地

我覺得唔好成日插自己香港既youtuber

雖然無睇佢啲片 但感覺佢份人幾好
起碼佢唔串 唔會得罪人 又無教壞小朋友

Thei civil

我阿女係佢fans, 印象中佢有條片講反修例風波，同埋有鬧政府d衰野，所以我都有得個女繼續睇

衰在成日去夾公仔，唔知係咪有份

連登真係世界變

btw應該係好事嚟

真

咁佢D片係垃圾既
但6月前就出片屌政府既算少

佢有講過叫細路唔好講粗口

利申，對上一次睇已經係屌染神炒嘅事

最緊要有人受借
都叫起碼佢紅咗啊

85 冇罷工 原因係驚上身

非黑即白？

我見佢好似係去namco夾 唔同嗰邊屎家軍啲大陸機
同埋佢起碼真係做自己片 知道自己個觀眾層係邊 亦無教壞細路
屌你老母舊屎真係淨係拍垃圾

唔同youtuber都有唔同market㗎啦
睇過佢啲片就會覺得其實佢性格同埋價值觀真係算係咁
利申：中學嗰陣好中意睇，而家淨係會睇啲有趣啲既片

時不時入去睇下muffin

因為期望太高...

淨係記得前年佢代表香港Youtuber去見dc個幾個明星
比連登仔屌佢失禮同低B

清泉誇左d
佢d片真係柒到唔敢睇

我唔會阻止仔 女睇笑波子，有時同佢地一齊睇添
但我會禁止個女玩抖音同睇舊屎
至於cctvb，唔需要禁止佢地都唔會睇

有咩唔合理？本身就係做細路仔市場，唔做低能內容唔通教投資？

數還數 路還路 句野屎萊姆講架喎

終於連笑波子都要上神枱啦

Thei大都上到神枱

咁呢個係事實
唔知做乜彎曬腰，握手又嚇到gal gadot抽返隻手
人地台仔自然過佢好多
問D問題又有準備D

笑波子哥哥

以一己之力

教新移民講廣東話

小學界KOL

咁你想有乜？大陸仔打手？

佢有幾條片屌武漢肺炎同721啦
唔係真係要指住講我係黃絲先係黃嘅

你係咪唔明非黑即白點解

係咪唔鐘意垃圾屎都要問過你？睇黎你好認同笑9人無朋友係岩。喂，有腦都諗到個post係關舊屎事啦

屌...原來弱智....
我一開始問緊你呢個youtube界係咪得兩種類型呀
我幾年前就屌緊屎萊姆垃圾啦
讀下邏輯先啦ching 好基本野黎咋

感動，波子哥哥要上神台了

你唔講我鬼知啊？

Ching 應該冇入過u讀Logic

笑波子雖然啲片就膠膠地
不過佢係一個好人

個logic 係，我屌緊舊屎，然後你就話非黑即白,係人都以為你護航，然後又話自己前幾年就屌緊舊屎？咁係乜野logic???

仲要拍過片講送中條例

層主：又開始捧垃圾上神台

你：唔通睇舊垃圾屎？

你咁講咪即係你覺得youtube入面
一係得笑波子，一係得垃圾屎可以睇囉
你咁樣唔係非黑即白係咩？
柒夠未

或者你認為層主係屎家軍fan，所以先話笑波子係垃圾，呢個咪先入為主謬誤

叻叻豬

佢真係清泉 d人話佢無提成個運動 佢根本最早表態個批重要屈佢藍

你正一傻閪 駁你都費事

因為佢地一個人拍片就係無朋友
屎狗成堆垃圾就大把朋友
BOB叔 馬田 笑波子 大J 係YOUTUBER四大毒撚
朋友都無個 現實一定好撚廢

笑波子成日講夾公仔機wor

Wow 我仆你個臭街
班youtuber衰到連笑波子都上到神枱

同屎家比係正常姐

呢條仲KEEP係首頁個PAGE到
下面好多五毛留言

我地覺得on9純粹我地唔係佢target年齡層
佢起碼唔會教壞細路 仲會講下重要社會議題
細路睇佢好過睇tvb

30歲仲睇乜鳩笑波子

真
最多睇屌政府D片

真係想笑 當年笑到佢一文不值

但笑佢佢又冇爆seed

我記得之前有個熱門po叫佢要利用自己對小學雞觀眾嘅影響力
灌輸正確觀念
我估佢應該睇到 跟住真係出咗條片
之後就對佢改觀

呢個list好撚鬼喎

公務員想講少少嘢

幼教型youtuber

想係連登帶風向真係好易
揾d PR開個post 一個幾個月前明明仲係過街垃圾既人都可以捧返上神臺

兒登仔真係名副其實墻頭草黎

其實嗰堆垃圾成渣堆埋一齊都只不過係垃圾站垃圾堆嚟姐連朋友都稱唔上 你估真係朋友咩

乜佢之前係過街垃圾咩
冇留意

佢開幼稚園一定掂
cls兒童向到

我屎忽痕睇佢其他片
真係
尷尬囉

好撚耐冇見過哩個名，你唔講都唔記得哩個人嘅存在

大J 都係
雖然我都認同佢對運動嘅付出
但係佢個人格都係仆街

我講返個原因點解香港會有haters鬧佢而無人會鬧icu呢啲兒童節目，又無話呢樣野係正常合理，我本人亦無攻擊過笑波子，想問你想駁乜撚呀傻閪

黃都可以仆街
係唔知點解一直有班人覺得黃就大撚哂,黃就一定係好人

根本兩個都係垃圾
大J尤其 借運動博出位 扮人民英雄 其實乜都無做過 真勇士就坐三四年 佢就榮華富貴
成班兒登仔蠢撚過豬 將抗爭商業化既第一日 已經注定無運行啦香港

意識形態 情緒勒索 民意 民粹既副作用

喂 你咁講 連登仔會當你係鬼
我頂住 你走先

雖然佢係憑着嗰條抗爭片
一夜之間由過街老鼠地底黎一夜升左上神枱
但係Bob叔認同佢 即刻有個加持喺度
所有屌大J嘅都係唔妥Bob叔

馬田喺台灣同阿神拍片喎師兄
個訂閱數仲多過香港

但馬田話過佢公事外同阿神其實唔係好熟

不嬲佢同大j比兩登標籤小學雞youtuber因為觀眾年齡層比較細個
兩登以前比較多成年人上，自然有人對呢啲內容有意見，但都無聽講過因為拍片內容搞過佢兩個。
但事實上當時笑波子同大J咁多subs就知連登仔都只係小眾，根本唔係成個香港既主流意見

拿我都係講返件事，啲弱智同睇大j波子哥大既可以唔使再覆我

如果係話朋友嘅話 sunny同creamy點都friend過阿神